（雙12置頂) 傻閪先會用多寶集運

我就係個傻閪
雙11買到依家都收唔到貨
客服無撚用 唔好expect 佢地幫你蹤到d物流
D野可以留番比我個孫用 屌佢老母

好撚嬲 買左好多野諗住去旅行用

網站上面就寫到承諾2-3個工作天派貨
咁雙十一物流我預鬆你幾日
19號集運 24號到香港
都唔撚會係今日8號都未撚派送呀
擺明有心昆9你 錢就一早比左 轉自取又唔撚得
咁係想點撚樣？

雙12唔撚好用多寶
重覆
雙十二用多寶正傻閪

多寶不嬲都咁多腐皮
個名由舊登開始臭到宜家都有人中伏

以前無留意開 依家後悔都黎唔切

過埋今次就老閪都轉集運啦

依啲日子寧願貴少少用返淘寶集運，點都唔會消失左咁

自取好撚快wo，可能我少野啦

傻閪先會淘寶

好人好姐又點會唔用順豐

慳果幾蚊抵撚死啦😂

我都明 我都有預鬆d時間
但無諗過要成個月

我10幾kg

依家真係發覺有d錢係唔慳得

推

除左順豐 其他都係垃圾

見過鬼就怕黑
不過都係要推到佢仆街

好多人都話用過無事幾正常
到你中伏個陣咪又係會屌曬鬼

雙11集運完3日到手

今次好彩下次咪到你囉
僥倖心態遲早會仆街

用神州啦
雙11 3日內收齊！

呢間有聽過唔好既經歷
依家唔敢搏 食少一餐用番sf算

神洲雙11到港三日仲唔發貨
問佢話沒有安排送貨
即刻屌到佢仆街 夜晚即刻收到送貨電話

bk啲師奶都唔用多寶

你有咩私集好介紹
間間實有人中伏

我通常每次比完運費都會同佢地講：請盡快安排出庫
之後就見到佢地安排出庫 連埋收貨三日內搞掂晒

暫時都覺得佢地幾好！

有咩唔好經歷呀？分享下

用緊ucbuy 試過最快一日到港
之前用過到貨啦 好垃圾

利申非打手

用嗰間送到屋企免額外加錢

打咩野手 想間野仆街都叫打手？

講一句就有用咁好既 多寶轟炸佢都只會唔覆

快唔快？呢個post人少少加密share ok?

我係隔離集運post見到有 不過其實每間都有d仆街例子
係多寶特別仆街

雙十一係遲左好耐
但都安全到曬

多寶正仆街

我都係19號落單 等到早幾日先有得拎

屌你老母係咪多寶老闆？
快d出貨啦仆你個街仲係度留言

唔推撚到你仆街唔係人

你早幾日就有得拎

利申用多寶 好似7日就收到貨

佢仆街起上黎係好撚仆街
唔好等衰左先算 會好似我咁 出年都未有得用

有邊間上門平

我十九號集 成三個星期
仲要搵佢地係無人覆 唔急就假

次次都用多寶 到晒集運倉 9成第二日就拎得 好快下

得我一個咁撚慢
驚唔驚下一個係你

用佢唔係貪平，純用慣咗啫

我之前都係咁
但有D咩事起上黎佢真係完全dont give you a fuck咁
依家貼錢受罪

我明白呀果種點吹佢都冇人理既心情

用咗5年多寶 一次事都冇出過
用慣咗就算其他平都唔諗住轉

等你地一齊推post

雙十一都無事 你前世做左咩好事

一推再推！

多寶仆街最撚興臨收工先SMS黎

依家我有得收件已經好開心

又係你呀陳生？

好快wor

雙十一係慢咗 不過如果趕嘅一定會提早買
嚟緊雙12我都要呢幾日拿拿林買定先

多寶自取平時都勁快
雙十一貪平用四方自取搞到琴日先有得拎

屌
專心追擊多寶

雙十一既陰影令到我無心機再淘
雙十二不了

唔該曬 我一開始仲話你係多寶老闆

依家都未拎到

琴晚親戚食飯啦 然後講開淘寶
佢地個個都拎左十年
得我仲on99等緊

用開永捷利
次次都3日就到 搵客服覆得又快

用樂淘運少少野幾抵屌
雖然佢每件計錢，但都平過傳統集運或者同傳統集運差唔多
不過我嫌佢今發後至有d慢

前幾日買完先睇到爆晒倉 屌 是但啦 又唔等住用既都算

岩岩終於收到
但我發現我集漏左1件
好彩其他野都齊
終於唔使日日推post
不過永不錄用多寶
大家有緣再見